IVE 汽車工程

想問係咪好多野要讀？係咪好char，因為我睇網上sem 1都已經有9個科目要讀，有無人讀緊分享一下
利申：想讀

想hea就唔好讀書啦

我放棄咗5000蚊留位費嚟讀CIC訓練中心（而家改名做「香港建造學院」）嘅1、2年全日制嘅課程，但感到相當後悔

如果你過咗30歲嘅話，千析唔好讀CIC／香港建造學院嘅1、2年全日制嘅課程，因為無承建商肯請你做學徒、完成唔到在職培訓檢討，跟著衰收尾、畢唔到業

希望樓主繼續讀IVE汽車工程嘅全日制課程，承繼我未了嘅心願